仲用yahoo、 hotmail果d人通常都係老餅！

00後只用gmail！

唔係qq咩

跟住咪可以分類。

@126.com

child登仔每日就係噉生活

識用梗係用中大email啦

仲有？

你講緊Firefox?

識玩一定係自己開個domain嚟用

未執我都仲用緊

有@email.com同@mail.com嗰啲靚domain
又比較少人register